CASIO G1000 求意見, 二選一

求意見, 二選一

銀色
黑色